PT時數低就卑人炒？

通常一星期連翻星期五，六，日，有時會翻下星期一，加加埋埋一星期會翻到16-20個鐘，
條友同我講暫時唔洗翻住。
咁又讀書又唔想咁辛苦日日放學翻，夠曬人同翻得少就卑會人炒呀？

比人炒咪搵第二份囉
糾結完咪又係唔會叫返你返工 咁糾結黎做咩

每日返得4個鐘?

下晏5:30 -9:30

呢份比之前嗰份輕鬆好多，人工自己滿意，覺得好可惜

可能生意唔好 cut 下人?

佢同我講有全職返夠人，暫停我同FD既更期

可能因為你唔識字先炒你 卑乜春

心情差冇留意姐。卑下面啦

咪係樓下賣包嗰啲咯

一半一半啦

屌佢個肺，用完就拋棄

得啦就學吓字啦

你都好啦，仲有得翻
佢叫我地暫停卑更表

巴打算點？

巴加油！